[你們的女神] 李一桐示範响高鉄上化妝

肥佬黎？

可唔可以搵返射雕把聲幫佢配音

曹操呀